🇳🇬 其實水晶宮咁搏做咩？...完全係損人不利己...

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比沙高你地.....飲水完全唔思源

而家只希望哈德斯菲爾德加油......佢要護級的!!

次次都係水晶宮搞事

怨婦岀動

唔好咁痴線啦

賤種球隊黎

推定